果籽偷名都唔落cred

嗱嗱臨俾返少少稿費我就放過你

樓主啱啱放監

我保衛家園

樓主個名都係抄勝利

我勝利迷 永遠VIP

枉我個個月課金
你同我抄名？！

2 Jul
-.-

關你咩事

利哥咁出名..

咪再捧殺

告他啦

你課大公報

樓主自戀到google search自己

我告完會俾人掟石頭

係 吹咩

你分化？